想知拎部SIMLOCK iPhone去大鋪TradeIn會唔會成功

有無人知Trade in流程

有serial number

又點
你估佢會唔會試打電話?
有鎖的話一插張sim入去
收唔到訊號就已經玩完

唔明咩係Simlock就上網問下人

最後尾賣咗
得番1300照賣唔理

可以 我就是成功例子 減200